有冇人都好想㩒粒制完左自己嘅人生

我真係覺得做人好辛苦
明明都冇咩特別事發生 但成日都會情緒好低落
揾唔到自己生存意義
每隔一排就會好想死好想消失 嗰刻諗通完下星期又想死
已經開始直頭唔想同身邊嘅人講自己又情緒崩潰求安慰
連自己都覺得自己好煩
我知諗埋一二面冇人幫到我 但真係冇辦法控制自己唔諗
如果有無痛自殺我會即刻做
究竟點先可以做個正常人

揾多d嘢俾自己做，等自己唔好亂諗嘢

番下工去旅行見識下

禁咩制？

如果搵到粒掣可摸耳叫埋我一齊㩒

跳樓算唔算係㩒制
好大壓力

如果有得揀 一定揀唔出世
可惜冇

預埋我

有先算

中二先有咁既諗法

我個名

你指中二病定中二嗰陣？
我都好想冇呢種諗法呀但我做唔到

暫時唔洗，五十歲左右應該好需要

咁多位巴絲加油呀
試下係星期六日出去行多d
如果覺得都好辛苦嘅，係連登搵個樹窿
再唔係試下新生egps, 幫到你嫁
千其唔好咁易㩒制

不如搵人突然㩒我個制啦

自己一個人係條街又有咩好行

望人地拍拖又會好好受咩
回望整段人生，最後悔就係冇㩒制

巴打有咩事可以講出嚟喎

返工搵錢，去食啲好味嘅野
唔夠錢洗返多份囉，人地一日打三份工
係辛苦架啦，資本主義社會係要用錢去買野

同我想法一樣
好想死 但因為父母仲係到唔想佢地傷心
有時搭車都會諗 如果出意外死左 咁樣好唔好開心d

睇下電影，proud to be different

我真係好想死
但屋企單親 媽媽最親嘅得我一個
我走左我唔知佢可以點承受 (佢以前有抑鬱症)
但係我生存都好難受

成日都聽人講活出自己
但fit in唔到社會個norms已經會好大壓力
我真係做唔到唔在意人地點睇點講